本身對電競冇乜感覺 見到sony依張相有d眼濕濕

香港人玩咩運動幾叻都好
出到國際賽事 無論件比賽tee咩設計
都一定跟返大大隻 CHINA HONG KONG
一個電競選手打到決賽幫香港搣甩china
依張相個感覺真係

吓

條友藍絲黎嫁

咩摵唔摵甩, DESIGN就簡潔姐咪諗咁多啦

登個巴打慘 咁樣被巴打燈 一定

佢唔係藍絲
同大家唔同諗法姐標籤黎做乜
佢岩岩開台個陣咁岩有聽
佢個人係幾正嫁把聲又好聽

Sony 係舊登直播講波
因為多人睇得罪唔小「行家」

嘩打手話人行家

一開始響舊燈講下波好地地既，但係之後開始comment時事露曬底啦 有咩自己google番啦好冇，「大家諗法唔同姐」咁都講得出

少少野都無限幻想
好鬼尷尬

有冇link 搵唔到